[超能力] 生飛滋唔會痛

是咁的，我朋友由細到大都唔係點生飛滋，就算特登咬爆左佢都唔會覺得痛，純粹覺得口入面多左粒野。我朋友去到大個左，先因為聽到啲同學講生飛滋慘過老母比狗屌，而知到飛滋係會痛嘅

所以想問下有無巴打同我一樣有超能力

會唔會係有病？

神經受損
因住老人痴呆

口腔無觸覺？

生飛滋唔痛 咁究竟算唔算生飛滋

乜撚野超能力
講野咁撚低b

Google過又唔見有類似嘅野，其實都有啲擔心

淨係生飛滋係咁咋喎

但我會感覺到飛滋嘅存在

哲學撚？

咁你生飛滋會唔會痛先